狂徒再現！城巴座椅近期首次被插針

沉寂一時的巴士座椅插針再次出現！據了解，今日中午時份，行走城巴20號線的6374，被發現下層座椅上有針，多名警員已到場及取證。

屌你老母邊撚個仆街係到周尻圍插針呀你老母比狗屌老豆生花柳屌你老母仆街冚家產撚屌賤種比雷劈

好事嚟
我都唔搭巴士